恆生指數半日下跌777.86（七七七，拜嚕）

金鐘開始多人

造市冇難度